Untuk ekstra, saya mengimplementasikan Dash dan Double jump:
- Pencet tombol A dan arah kiri/kanan untuk dash
- Double jump:
	- Jika lompat dari ground, bisa melakukan lompat 2 kali
	- Jika terjatuh dari platform, jump yang bisa dilakukan hanya sekali